起咗條食車仔麵手帶肥婆底未？超極端自私外國留學撚

癡撚線
咁撚有錢自私留學撚
全港私鳥呢班仆街啦
自私留學季候鳥
有事就返香港播毒
冇事即刻返去外國/英國 歎世界

想起，但無圖

老豆大陸做生意
啲行為係咁上下

邊單